sars黎到班黑警會唔會驚到唔敢返工

咁多人迫係更衣室狗車

又唔係唔知自己啲伙記最鐘意返大陸叫雞海底撈

一個唔該成車一鑊熟

返工先有面罩保護